notebook 鍵盤求救

我部notebook係 razer blade 14" 系列。因為早幾日比細佬d煙頭唔小心「辣」親，搞到「崩」左一個如圖

我想問如果想換鍵帽可以點做？係邊度可以買到鍵帽

希望聽日有巴打可以幫到我，感激不盡

課金啦 入廠成個換

未過保養 使唔使錢

人為野你話呢？

咁巴打你知唔知大概幾錢？同埋出面有冇得換單粒非原廠既用住先

個情況同MacBook 啲鍵帽差唔多 所以你打定輸數

無架啦 原來一叫價應該過千

廠

謝謝
聽日再推多陣睇下其他巴打有冇第二d方法整到
真係唔得既只好攞上代理問價

試下問下佢地

謝謝

應該有救

聽日試下上淘寶問下

叫哆啦A夢救你啦